點解咁撚凍🙄

凍到鳩縮

人類都應該要冬眠

1. 邊撚度凍
2. 收皮啦emoji

仲好大雨！